原來民建聯李均頤有份包圍警總

一定要話俾長輩知

邊撚個p㗎咁假
炒撚咗佢啦